屌，死喇！鏡頭有一條好細嘅痕

細到要打側少少先睇到

但都好心痛

會唔會影響影出嚟嘅相

屌早知唔拎眼鏡布抹喇，好唔開心，儲咗好耐錢㗎

會影響 無咁清甚至會失真

有無圖呀

召喚鏡頭傳心師

唉個uv filter有條痕

差唔多咁細喇，但個心好痛

真？

上網搵個資料話唔會有影響

你塊布衛訊攞?

你要儲錢先買到就快點做出明智的決定吧

唉，想要個認真回覆都冇

你得文字形容
就只可以咁回覆你

又睇唔到咩情況
班巴打可以點？同你講支鏡冇得救？

形容咗喇，細過髮絲

了解。
比我就平放左佢算。

無影響，大到一毫子咁都影響不大

講真

所以話

堅唔堅

好似你戴眼鏡
副眼鏡花左少少
都唔會影響到你平時睇野

thx巴打

其實係咪好難保持到零花痕零塵？

主要影響成交價

我唔賣㗎，所以成交價對我冇影響，驚影出嚟啲相會唔靚咋

無影響

有人做過test，痴舊野落鏡頭面都無咩大影響，何況你咁細條痕

感謝巴打解答，最有用嘅答案

巴打會唔會用濾鏡保護鏡頭？

我唔用，驚花多數用hood